點解美國豬柳蛋漢堡個飽都咁硬

仲以為會唔同

Muffin咁上下架啦

琴日食明明好味好多
今日食唔同哂味

香港d包鬆軟好多
美國m記狗也不屌

屌 食緊

美帝

美帝邊到

琴日食個飽就好鬆
今日個飽同香港一樣咁撚硬

煎耐左/放得耐左

以前喺美帝覺得佢早餐個柳強Mcgriddle(唔知有冇串錯 )好正，軟熟

日本都有